其實互吱係咪試探嘅一種

講緊大家本身係朋友但又有少少曖昧
互吱係signal？
試下大家會唔會有再進一步接觸？

試唔試探我唔知
但我當初就係無意中發現佢好怕吱
因為貪玩所以係咁吱佢
吱吱下吱咗個男朋友返嚟

你試吓下次佢吱你嘅時候一嘢攬落去啦

This

係